---
title: " enfim"
date: 2009-10-17 03:07:25
---

último dia de estágio pra licenciatura, todas as fichas assinadas e meu deus, finalmente. agora é um pouco de vergonha na cara pra fazer direito os trabalhos finais e a prova de psicologia, and we're good to go.

                           [a gente só não sabe muito bem pra onde.]
